關於岩岩疑似死左既細路我有野想講

我係太子出口見住個細路著住FULL GEAR出入, 拎住個紅色盾, 見住佢一個人落左去MTR到, 後尾先發現佢比一堆藍衫捉左仲打到冇知覺,想講唔好以為MTR好安全, MTR房入面分分鍾有隊防暴隨時出黎, 所以下次MTR站一定要封晒D控制房出入口!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

黨鐵唔安全喺721開始已經話左比你聽

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

唔好再搭黨鐵走！

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求